8月8日,香港社会各界联署支持依法推迟立法会选举的人数已突破150万

參考：

【8月8日《新闻联播》主要内容】今天《新闻联播》主要内容有：1、习近平就原越共中央总书记黎可漂逝世 向越共中央总书记、国家主席阮富仲致唁电；2、全民健身：筑牢健康中国的根基；3、【央视快评】普及全民健身运动 促进健康中国建设；4、十三届全国人大常委会第二十一次会议在京举行；5、国务院提请全国人民代表大会常务委员会就香港特别行政区第六届立法会继续运作作出决定；6、【权威访谈•乘势而上 奋勇前进】钟山：多措并举稳外贸稳外资 促消费；7、【走向我们的小康生活】发展地域特色产业 促乡村经济转型；8、吉林：全方位护航 扎实推进现代农业；9、8月7日新增新冠肺炎确诊病例31例；10、国务院港澳办、香港中联办、香港特别行政区政府强烈谴责美国政府对中国政府涉港机构负责人和香港特区官员实施所谓制裁；11、香港各界支持内地支援香港抗击疫情；12、香港各界：推迟立法会选举是主流民意；13、国际人士：香港推迟立法会选举正当必要。

香港社会各界联署支持依法推迟立法会选举的人数已突破150万
香港各界：推迟立法会选举是主流民意
来源：央视网 | 2020年08月08日 20:22

好簡單，用返支那思維，即係有(14億-150萬)既人反對推遲

做到好撚肉酸 又要DQ 又要推遲
不如學袁世凱咁 唔滿意無限loop 投到自己滿意為止